伊利沙伯醫院24歲產婦催生後心臟停頓 搶救失敗翌日亡 嬰兒情況嚴重

伊利沙伯醫院今日（12日）公布，一名24歲產婦上周五（10日）早上8時許入院，醫護人員評估後為產婦催生，產婦於同日晚上10時30分突然出現短暫抽搐及後心臟停頓，進行緊急剖腹手術10時45分取出嬰兒，經過3小時搶救仍危殆，產婦延至昨日（11日）早上5時許離世。嬰兒現時於新生嬰兒深切治療部留院，情況嚴重。

伊院已向醫院管理局呈報該醫療風險警示事件，調查報告預期在8星期內完成。

出現胎水少及蛋白尿

伊利沙伯醫院發表一宗醫療風險警示事件，一名24歲女子一直於該院進行定期產前產檢，因曾出現胎水少及蛋白尿的情況，醫生遂安排她於懷孕38周入院進行催生。

產婦於前日（10日）早上8時許入院，經評估後，醫護人員在早上以藥物為產婦進行催生，並一直監察產婦及胎兒的情況，當時情況穩定。產婦於晚上10時30分突然出現短暫抽搐情況，醫護人員隨即為病人檢查及監察，產婦數分鐘後心臟停頓，醫護人員立刻為產婦進行心肺復甦術，並召喚各專科醫護人員進行搶救。

產婦於搶救期間，醫生即時在病床為她進行緊急剖腹手術，並於晚上10時45分取出嬰兒。其間，醫護人員繼續為產婦進行搶救，包括進行心肺復甦術、插喉和輸血，並與其丈夫及家屬緊密溝通。醫護人員為產婦搶救超過3小時，惟病人反覆出現心臟停頓，情況危殆，醫生向產婦丈夫及家屬解釋情況，產婦最終於昨日（11日）早上五時許離世。嬰兒現時於新生嬰兒深切治療部留院，情況嚴重。

伊利沙伯醫院將個案交死因裁判官跟進，已透過醫院管理局早期事故通報系統向醫管局總辦事處呈報今次事件，並將會成立小組深入調查，調查報告預期在8星期內完成，呈交醫管局總辦事處。伊利沙伯醫院指，對病人離世十分難過，向死者家屬致以深切慰問。院方會繼續與其家屬保持溝通、詳細解釋情況，並提供一切所需協助。

第4個㩒錯

佢老公真慘

冷靜d先，確認左係咪腥香港人未？

不知所措

希望係支那人

唉, 如果真係有所謂天主, 呢條仆街點會殘忍到俾呢種悲劇發生

醫療事故=醫療風險警示事件

延誤=額外行車時間

一名24歲女子一直於該院進行定期產前產檢

伊院

老公點捱落去

RIP

得果24歲
香港班醫畜真係真係落地獄
香港人真係唔好係香港呢個鬼地方生仔
無啦啦界爆bb個頭又有 一屍兩命又有

rip

其實生bb 真係踏半隻腳入鬼門關
不過依家啲人太輕視對孕婦既危險性
rip

用下腦先，新聞有話係醫療事故咩？

其實好明顯係妊娠毒血症，
同醫療疏忽冇乜關係。
但之後一定好多人講成係醫療事故。

Agree

D 人仲笑住selfie 打晒咭入院生仔

一諗起 bb 大個先知自己阿媽難產去左

香港地不嬲都要做產前檢查架啦
由個半月，至一個月，至半個月咁做一次

生BB有風險
唔係下下一定母子平安
五毛就所有事都spin去醫療事故
其目的係想輸入大陸醫護

知道得咁清楚，相信係死者當事人

公立醫院成日都有呢啲 政府檢討下喇，真係窮人生仔連醫院都衰撚過人

有機會真係想真人見識你依種柒頭

見呀媽蛋白尿同小羊水
驚再唔生拖落去會變妊娠毒血症
所以咪催生
點知催緊生個時就發妊娠毒血症
所以先會死

2014年佔中果陣已經講明
輸就一齊輸
唔系有人以為有得避下話

你老母生著你就真係抵撚死喇
生到你呢啲on9閪

一開始就開刀可能冇事啦，下下都要人自然生左先，拖死人

你睇下你自己咪知，
你老母就係冇做產前檢查，
所以先冇係深圳市人民醫院落左你個弱智仔。

內文咪寫左醫院安排催生囉，係撚夾時間
驗眼啦

胎水少加蛋白尿，
跟守則做催生係冇問題。
但唔好彩嘅係，
生之前妊娠毒血已經發作，
救唔切。
你有錢少少嘅，
出去私家醫院做，都一定過你返去公立醫院。

私家見個症咁高危，
一係說服你返公立醫院，
一係開天價。

睇落係個大肚婆黑仔。
rip

最少38先安全喎

以前睇過新聞,有病人因為太危急所以由私家醫院送去公立醫院急救。

醫護又記一功

乜都未講就屌定先

冇錯，有好多公院護士都係去返公院生

因為私家真係得service, 本身已經陀得有少少唔穩既，都係返公立生，除非你好撚有錢，如果唔係私家都係掟返你去公院

岩呀 用下腦都個係醫療失誤
醫護狗死全族

利申 潮橕自然療法
有病自己上yahoo search點醫

你咁憎人類 係咪因爲伯母俾狗屌生左你呢隻唔人唔狗既雜種怪物出黎 而家係到周圍吠博存在感？

公立醫院邊有得夾時間，無常識咪撚衝出黎柒

篇文寫明有蛋白尿所以催生，閣下係咪文盲唔識字？

如果一早用開刀，唔催生，會唔會無咁大獲？

仲叫人點敢喺香港生仔

起條on9仔知咩料啦

又係無涉事醫生個名

涉事醫生又可以繼續出糧

醫管局萬歲萬歲萬萬歲

on撚鳩，醫生醫人一定醫得好?

樓上講風涼話條賤種應該係窮毒撚嚟
網上把口賤到仆街
真人應該柒下柒下 做d低下工
祝你一世冇女溝 永世打飛機

留意下我講乜啦。傻西

算啦，暑假係咁 呢個post 幾多文盲

你又知係醫療事故?無啦啦開乜鳩名?

讀多d書啦。文盲傻西

（伊院已向醫院管理局呈報該醫療風險警示事件）

看下咩情況要上報啦

傻西瓜。我唔係你老豆老母 唔得閒教育你

邊隻字寫明醫生醫死/衰人?盲毛

希望死者今晚找你。全家

on99

其實成日都會有大肚婆蛋白尿
如果無症狀既大部份都係無事咁生完bb出院
如果個個蛋白尿都捉去開刀生bb
咁就會好多人明明可以順產都無端端要食開刀生仔既風險

搶救失敗？個記者邊度讀書

搶救一向都好少成功

一般中文會用搶救無效

建議你讀多d書 上少d網

如果有報紙寫明醫生醫死。會俾人告緋縍

都係個句。我唔係你老豆老母 唔得理你件垃圾

最後希望下一單輪到你 全家

我就真係理你都廢撚事啦傻鳩

正解，好明顯無check 清楚

不過放心。醫院到時會變好多證據出來

律師一定要打贏官司 醫生一定要醫好人
On 9

人地本身有事就一定關醫護做錯野？

連登十個有九個反社會人格既細蚊仔 將來真係唔知點搞

你冇聽過做完手術冇縫線埋口 漏咗把剪刀/手術刀喺體內之類咩？

講就天下無敵

有咩事咪又係狗沖去公立醫院

咁關呢單撚事？

哩個case
個病人未開刀已經心臟停左
點撚樣有把刀係體內

當然唔係指呢單

生仔就去私家啦
冇錢就唔好生

真正發生過嘅醫療事故 最後咪又係失職人員照常返工 或者停職留薪 仲可以有咩懲罰？

唔好傻 任何高危case 一定係去公立

私家根本無乜設備應付複雜情況

乜重有人未block嗰個彭于晏假膠咩

真係好慘

生到你咁撚蠢 真係可憐

不如你 Search 下 有幾多單新聞 係私院扔返個出左事既孕婦返公院之後死左 ?

講到啲醫護人員咁廢 你自己試下讀囉

反而來知胎水少同蛋白尿關唔關事生本身身體有問題事

陰公

條友真係好撚on9，文又唔撚睇靠自己幻想9up當秘cup，真係好撚垃圾

甘d醫療人員又真係癈的。AL 收DEEE

利申：港島學府神科之一

班傻仔成日覺得公立差，除非你係富豪級，否則你去法國浸會之類，只係買服務，醫療水平唔會好過公立。

希望個b會冇事啦！

利申mbbs

不過實話實說

死者老公應該蠃官司的機會少過1%。真心慘：-

（產婦於前日（10日）早上8時許入院，經評估後，醫護人員在早上以藥物為產婦進行催生，並一直監察產婦及胎兒的情況，當時情況穩定。產婦於晚上10時30分突然出現短暫抽搐情況，醫護人員隨即為病人檢查及監察，產婦數分鐘後心臟停頓，醫護人員立刻為產婦進行心肺復甦術，並召喚各專科醫護人員進行搶救。）

被告一句早上以藥物為產婦進行催生，並一直監察產婦及胎兒的情況，當時情況穩定。及 產婦於晚上10時30分突然出現短暫抽搐情況，及後他地做左應該要做的事。 已經無得打。

加上所以證據。 medical record 及 medical expert report 全由醫管局委派的。你明的

結論。香港要無人企出來推翻醫學霸權 大家預備留低條命輪簽成為下一名受害者

自己屋企有人生仔

私院公院都體驗過

私院成間resort 咁 d 姑娘好似係酒店返工

公院無服務 但前中後線長期幫病人生死線摶鬥

如果任何複雜情況 你估邊間有設備經驗救你一命？

更加唔好講私院無當值醫生 你主診醫生除左巡房時 其他時間有乜情況都無人話到事

奇難雜症會送你返公立

咪係 公立死亡率一定大好多㗎啦 點解永遠都要睇低公立

你白痴架

所以你老婆身體好，檢查無問題，就去私院囉，幾萬蚊等老婆開心下。

你無腦就快d 死啦仆街仔
第左羊水B.B.未出黎咪要催生囉

你個仆街咁口賤，第日你老婆生仔都會死囉

雖然有3個人比負評,但事實上係會好d。

我老婆就係蛋白尿毒血症入院,好彩瑪嘉烈個醫生話足月不如開刀。

我話好丫好丫
之後大小平安

連登仔幾時變左乜撚野都唔知又無常識就屈人迷信？

你都好撚窮啦，你應該全家仆街死

你就生癌死唔去囉，仆你個臭街

無知真係可怕

死左件mk妹者 唔抵可憐

又係睇連登仔幾咁仆街口賤係人性既帖

果d 死淨把口睇人死最開心既毒撚真實生活一定係食物鏈最低層次

定期產前產檢無論係私家定公立都係咁安排，唔關咩驚唔驚死事，CHILD 登真係CHILD登
上面一個CHILD公立會俾你選時辰八字，下面一個怕死，真係笑左。

可能係南亞裔呢

時事台：逼害醫護

醫護人員全面進場

有冇話點解會有蛋白尿毒血症？
開刀係咪低風險過催生？
恭喜巴打做人父親

當時搵過,原因應該未明,
但例行產檢會check。

邊樣好d就唔知啦,但我個case就即日開刀好彩無事。
最少開刀係另一個合理方法。

我家姐當年就生個陣好似又係有機會妊娠毒血一野比私家掟返去公立，咪玩啦私家唔會接呢d

希望係單非

仲要大細都一齊見下上帝

呢個佢都唔足月

我冇講過佢足月喎
巴打係咪有眼屎遮住咗

恭喜

其實幾年前lu

私家會收呢啲case 係咪以為比得起幾萬蚊就當好有錢

幾萬蚊係要一早book定最簡單o個隻接生。

On9仔有樣睇
篇文大大隻字寫左出黎
知你盲 不過都唔好亂吠呀

信唔信今次死左人都唔洗負責

耶撚不願面對，狂負皮

收皮la

每次死人都一定有人出黎負責任???

應該由pre變左eclampsia

你以為個個都好似你咁窮撚？
以己度人
唔只一個朋友屋企有錢 廿幾歲就結婚生仔
有自己生意 住緊千呎大屋啦

認同
就好似Isabella咁，佢生仔果陣唔夠21歲
佢條仔又唔肯娶佢

正常人都知咁既情況應該開刀啦

強烈譴責醫護狗
今個星期日一齊上街屌爆涉事醫生

呢個post特別多傻閪衝出黎

點解你會覺得佢第時會有老婆

依加冇開刀咩
BTW原來正常人係會識呢D野
我唔正常SORRY

38 周足月啦

傻閪 大把一早嫁有錢仔做少奶奶啦 洗鬼做奴隸

有事先黎開刀咪死人囉
你知唔知咩係胎水少同蛋白尿阿

好多單都係special case當normal case黎處理
最後出事就冇人負責 這就是香港醫療系統

屌23號要入qe⋯好撚驚

醫生即時在病床為她進行緊急剖腹手術

你老母就落地獄
生仔從來都唔包
係現今醫療水平高先減低死亡率
幾先進國家，生仔死亡率都唔會係0

梗係啦
私院一見少少唔對路，即刻話處理唔到，比番公院

無腦無得用

私家聞到少少味都一腳踢你走呀
成日以為私家好好
佢連有少少危險既case都彈走晒
有事就冚住
呢啲先真係無醫德

不如巴打你直接幫佢開刀算啦
咁撚勁

搶救其間=已經死咗一個鐘

連登有部份小朋友真係乜都睇唔順乜都亂咁屌。

私院有野一定叫你番公立
出起事對大肚婆同產後bb都有保障好多
剩係講嬰兒icu 有幾多間私院有？ 又有幾多爸爸媽媽負擔得到？

總結 無risk去私院嘆世界 有risk番公立

認同衣個case 未必告得入嘅

講個簡講個Flow
個大人肚婆胎水少+ 蛋白尿，屬最高危果批大肚婆

去私家
比按金要預埋嬰兒深切治療同大人深切治療+ 緊急開刀+ 緊急手術(E.g. 切子宮保命) , 仲有+/-打中央靜脈導管, etc. 按金開三四十萬都唔過份(一般係幾皮嫁炸)，而且咁高風險嘅生意私家冇邊個會接(你開一千萬靳嘉仁都唔會做)，之後去公家

去公家
1. 事實：所有公營機構嘅職員都係態度差，政府亦唔會理職員係咪西面。公營醫療定位係做冇辦法去私家嘅人(窮，私家唔夠膽醫嘅高危病人)。
變左公家醫護做野唔係"顧客永遠是對的"，係只要政府覺得ok，醫生/護士協會覺得冇野做錯(姐係專業失得)，咁就ok，病人印像一定唔好。
衣個問題所有地方都係咁，最常見英國嘅NHS(姐係香港嘅公家醫院)，英國人一屌到pk
2. 最常問都係點解唔開刀生要催生， 係因為開刀好撚大風險，可以催生就催生，唔撚開刀，英國皇家婦産學院講嫁

而衣個case唔提早開刀而三十八週催生，依個就要死因庭搵婦產科專家(係專家，唔係一般嘅專科醫生)先答到
3. 所以就咁睇最多就係話點解唔搵人廿四小時睇住個大肚婆，而衣個係真係資源問題，你問下點解政府寧願起高鐵都唔比錢醫管局前線
4. 最後，懷孕係有死亡率，發達國家係非洲嘅死亡率十分一都冇，不過唔係零，點都有生命危險，姐係你老母係搵命搏生你出黎，而生仔係可以死人的

啲病人係私院做做下手術出事
就會比私院極速推佢入公立
依個情況仲要成日發生

公院有人死好正常

唔撚識字嘅智障

無知一問 呢個症係咩黎？點解會引起生命危險？

我老婆37周tim, 真係好彩

連登仔講嘅野你識閪咩
連登專家話要開刀呀

成個post一堆智障外行唔識扮識
表現智力下限
廢物一班

農曆七月 啲兄弟開始做野 大家打醒精神

大肚婆會突然多好多病症，
例如普遍聽係妊娠糖尿。
妊娠毒血其實同「毒」冇咩關係。
成因不明，佢係會令大肚婆發羊吊。
但發羊吊個下叫eclampsia，
之前有隻叫preeclampsia，
個時大肚婆會高血壓，有妊娠糖尿。

你睇新聞，
佢就係催生緊嘅時候抽搐左，
所以即係唔好彩由preeclampsia 變左eclampsia。

利申唔係專業，
好多野都係聽朋友講

正常人

有乜問題??? 又得罪連登仔???
24歲根本係生仔最啱年齡

其實24生有乜問題
唔通過過都要去到27,28結婚3字頭先生仔
唔係靠你養你理得人？

如果唔係樓價貴生活難我諗唔少人都會想早d結婚生仔

R.I.P

屌你老母傻閪
連個呈報係點解都未知學人吠

個仔同老公點算
所以話做乜野要生仔 搵自己黎搞
Btw rip

上年定唔知前年有單炒車再活活燒死,死左4件

香港公院生仔 不了

To be fair 人類生仔本身有風險 現代醫學下一萬個孕婦都仲係有一個會難產而死 有人死唔一定係事故

Rip

十點半發現抽筋即刻急救
call 曬唔同專科幫手
到十點九拎埋個仔出嚟
十五分鐘做到咁多嘢其實已經好好

不過都估到連登仔肯定點都屌咗係醫療事故先

早上8時許入院，醫護人員評估後為產婦催生，

產婦於同日晚上10時30分突然出現短暫抽搐及後心臟停頓

講到明要催生，都仲要等十幾粒鐘仲未催，等到產婦出現抽搐先去做急救

呢啲都叫專業？

私家一日icu 住院費都萬幾蚊啦
私家育嬰房有三兩張床俾緊急case 嘅
但搞唔掂都係即刻掉返去公院

你文盲？
早上八點入院評估完就同佢催生啦
夜晚十點半突然抽筋呀
唔係夜晚十點半先催生呀

入得院搞得手續 再做下檢查 +/- 連下機睇bb心跳 先開始過產房催生 催生藥唔係神藥 落左都要一段時間先生到 有啲可能催唔到最後要開刀 呢啲唔洗時間？

連剖腹都要係病床做埋睇黎當時情況變壞得好快

無知真係可怕，唔怪得係車台俾人追擊啦

慘 bb要加油

你媽媽為左你付出生命，不要浪費

死啦醫畜唔幫得架
連登仔個個都讀醫學知識當業餘興趣
個個都有醫委會嘅專業資格咁款屌柒班醫畜架
你班醫畜束手就擒啦

窮人生仔仆街死

產婦於前日（10日）早上8時許入院，經評估後，醫護人員在早上以藥物為產婦進行催生，並一直監察產婦及胎兒的情況，當時情況穩定。

之前有單好似又係因為催生死左

用藥點都係有啲危險

無知一問
點解要催生唔即刻開刀？
人手問題？

因為未夠嚴重 可以攤住等

女人如衣服

開刀風險高過催生？鳩估

上次我入院一路google一路同個醫狗討論病情
比我串到一棟都無

看下

又露底

or the drug used was made in china ?

催生唔係一催即刻生架
有啲點催都催唔到結果都係要開刀

淨睇篇文鳩估
個病人淨係得蛋白尿
又未開始有其他輕微毒血症症狀
e.g. 血壓高,頭痛,作嘔etc.
覺得唔係咁嚴重咁咪試住催生先
真係開始差先轉開刀
但係估唔到佢會衰得咁快
一野就變到咁嚴重

btw個個產房催得生都係同icu差唔多咁緊密監察架啦

開死因庭搵你去做expert witness 真係fit晒

呢個post好多痴線佬同文盲
一次過衝晒出嚟
死都要拗係醫療失誤
係咪小朋友以為入咗醫院一定可以健健康康行返出嚟

Block7樓上咩咩7頭個樣似我 等佢單機啦屌

你咪撚理
總之一定係醫療失誤
除非唔係

留名等睇世界大戰

生仔 不了

一一定定絕絕對對100%係

早兩個星期連登唔畀屌醫畜

風向咁快又轉咗

廿蚊張仲要話一日侍產假比多 屌佢老母 得佢有老母生

上面有個巴打篇文解釋咗個flow
開刀其實都好高風險
同埋有eclampsia徵狀嘅孕婦大部份都可以順利產子 所以醫生當時選擇催生唔係冇道理

如果個醫生當時決定咗開刀 點知個孕婦死咗
班連登仔又會鬧個醫生做咩唔催生

政府醫院不嬲都係咁 去一次急症室你會知自己係食物鏈最低層 拖到最後一刻先理你

住院幾萬 醫生費都要幾萬架 埋單十萬走唔甩

巴打真係好彩預到個支持開刀醫生

其實作為一個公立醫院醫護人員既角度
我可以講香港公立醫院既系統係十分保護大眾市民
因為我地連做錯小小事都要上報呈報紀律處分
而且調查過程一定唔會偏幫醫護人員
反而係批判性
咁大壓力就係服務你呢班乜野都理所當然又唔識體諒既香港人
唔好話好偉大 我都有出糧唔係做義工
但可唔可以比小小良心 善待下攞過心出黎服務你地既人
唉 做耐啲真係心都淡 有咩熱情良心都麻木曬

我估係順產加一早book定留位 瞓六、四人房個隻

所以我唔係話呢單野個醫生對定錯,只係覺得自己好好彩。

開刀如果仲要係訓多幾日既話，冇廿萬都出唔到院啦

其實只係香港政府搞冧成個醫療制度
連登充斥住無數咁多隻反社會人格嘅中小學雞
好多都係一知半解 甚至求其鳩up 真係唔好咁認真
如果唔係你講我都唔會知公立醫院嘅醫療system係點
唔係話你要對香港人有翻熱情良心 因為我都唔覺得佢地deserve
只係想你見到啲cm時唔駛怪自己

投資可升可跌
但係入院見到醫生護士一撚定要醫得好
一陣又話醫醫相衛....屌你班友真係唔好入院，自己睇google醫自己啦

連登醫生厲害 坐喺keyboard 後面都有得指點江山

我覺得好多孕婦唔想痛先揀私家開肚 閒閒地十幾萬埋單 當然有部分都揀順產 睇返review係 私家順產有啲姑娘都唔係咁熟手

咁係既，點睇都係政府醫院係少林寺啦

私家開刀埋單一般六七萬落到樓
自己生平兩萬到

緊急到要住icu 嘅就萬幾蚊一日
埋單分分鐘唔止十幾萬

你可以話佢地9up
但某程度又反映現實
因為事實上真係有好多市民好似佢地咁諗

新聞話係南亞裔

第一胎作動又痛又唔夠力生，醫院都唔安排手術室開刀生，只係打催生針迫個24歲孕婦自然分娩，都真係谷到心臟頂唔順死閪埋自開刀，呢d政府醫院唔夠資源及醫護人手不足問題啦！今年財政安排俾醫療嘅錢都無俾電莖咁多

見有人問妊娠毒血症就好快講兩句

1.
妊娠毒血症=大肚先黎高血壓+蛋白尿+/-頭痛眼矇胃痛+/-抽血報告有問題
exact成因未明(something about inadequate invasion of syncytiotrophoblast)

有啲大肚婆高風險啲, E.g. 上胎中過招，高齡孕婦，雙胞胎，etc

不過低風險不嬲產撿冇事都可以中
可以差得好快，我見過完全健康嘅大肚婆生緊由冇事到就黎死再救返係廿幾分鐘出現
(1st Systolic BP 14x, 2nd SBP 16x, 3rd SBP 4x 堅, 4th SBP 8x)

2.
子癇=嚴重妊娠毒血症+抽筋
抽筋會抽壞腦
可以多重器官衰竭

簡單黎講，可以一屍兩命

3.
點預防

高風險果批E.g.上胎中過招，高齡孕婦，雙胞胎，etc 會睇緊啲，私家day 1已經會reject 衣批人

好好好少部分病人有醫生建議會食亞士匹靈

4.
點醫

- 生左個B佢
太早生個B 未夠熟，太遲生個媽有風險，所以高危孕婦個B 足月夠熟醫生就叫催生
點解唔即刻開刀要催生解釋過，開刀風險同後遺症仲大RCOG唔建議直接開(of coz cases by cases basis)

- 用藥：血壓藥，硫酸鎂
控制住唔好高血壓同抽筋，如果出其他大鑊野(流大血，彌散性血管内凝血)都係要出個B

同child登醫生講事實講科學
你仲唔係想醫醫相衛咩

開刀風險仲大
係因為個病令風險大左？
定係同正常開刀生冇分別？風險大係指手術點都有風險？

有尿蛋白既話多數都有妊娠毒血症，好似大多數要開刀，自然分娩風險係好大架，正常就算公立都會立即約期開刀，點會催生架...

唔識字

其實好大機會係amniotic fluid embolism
算幾罕見 但死亡率超高嘅病
基本上無得預防

其實懷孕係危險
無好嘅產前檢查同治療 maternal mortality可以超過10%
唔好以為有咩事就係醫療事故啦
伊院接收全香港最奇怪最無能力afford醫療服務嘅人口 真係咩病都可能見到

南亞人

唔明點解開刀風險大過催生
個孕婦本身都唔係好掂
你重要逼佢自己黎
到佢真係唔掂，最終咪又要開刀

我諗唔係話個醫生支唔支持開刀
人地係有程序點先可以開刀
上面有人講左專業都係話順產好啲
英國皇妃生仔都係順產
公院會最後一步先去開刀架
利申公院催生過最後緊急開刀

就係自然生唔得先要催生啊柒頭
用下腦睇新聞啦

仆你個街，你幾時死

有啲女人係唔想開刀，醫生做嘢都要顧及咗對象嘅意願先
而且唔係開刀就將問題解決哂

生有時
死有事

有撚所謂咩
香港日日都死人架啦

又唔係警狗消防死
有咩好值得討論呀

又唔係好爆好熱門既話題
香港人彩你到on9啦

正正常常就話啫
而家佢早啲生會安全啲喎

仆你個街。十分保護大眾市民？

之前d擺明係醫療失誤經醫管局內部調查的有邊一單係當醫療失誤？

點解唔裝ECMO?

諗起都覺得心UP, 可能上星期仲去完BB展掃完貨,
佢老公依家返屋企望住D BB野個心一定好難受

原來係南亞婦

準備轉風向未？

連登再唔殺哂班小學雞， 早晚玩完。

佢呢o的撚樣有撚人同佢結婚生仔咩，只係一個人格扭曲o既癈柴你連登到hea日子。

公立講迷信， 回佢條撚樣都哂膠氣。
成件事真係好r. i.p.
嘩如果比我見到呢件粉腸真人，又夠膽咁講野呀， 唔即場打爆佢老母我切柒煲湯。

人鬧佢又鬧咪咁樣

公立係咁， 唔理你有冇錢。

有o的人真係有事都唔應該醫，例如上面個2條柒頭皮。

其實係咪咁陰功？ 中小學雞就反社會人格。

又來，又係開刀同私家醫院
喂，兒登仲有無第三樣架仆街

私家， 係你有錢又有sourcing 揾到一個好出名，好專業o既主科醫生買佢服務當年好。
如果只係walkin私院大鑊野一定比唔上公平系統安全。

喂，原來係南亞人嚟喎